距離台灣開戰 你仲有四日時間...

點解大家危機感咁低

仲有四日 台灣會守住民主定比中共侵略

就見真章

但完全唔見有香港人關心或幫手文宣

我地要念啲野幫拖啊

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

咩叫念啲野

唸
推